【一針見血】星座狗收撚皮啦

摩羯座次次都最撚慘 各類運程5粒星滿分拎得嗰半粒星

仲要咁撚準

黃同學原來你過左黎

上年已過

呀強同呀勁最質點 得閒貼下佢地上黎嘛

串嘴依舊 肉嫩肥美 遲啲post上黎分享下